Izone解散之後五代都冇邊個夠本月女生打

之後嘅kpop 都係睇本月bts iu 其他=joke

Blackpink

Stayc

係

Gidle (小惠out)